{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021762",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "아미양곱창"
    },
    "text": "釜山広域市水営区荒嶺大路481番キル561階に位置する釜山南川洞のグルメ店「アミヤンコプチャン」は20年の経歴を誇るところです。 当店はジェラ·バズを専門的に焼き、おいしく消費者に提供しています。 当店では、安価な肉を使用せず、上質でおいしい肉だけを最高級として扱っており、お客様にご提供しております。 肉は熟成で、ラッパでもいい肉を使った方がおいしいです。 2006年に沙上区で始まり、2013年には南区、2022年には水営区で最高の料理を提供しています。 当店では、様々な部位を楽しむことができます。 「ホルモン」、「シマチョウ」、「特養」、「炎筒」、「牛タン」など様々な部位が楽しめます。 また、当店はマーブルスコア7以上の和牛のみを扱うプレミアム店舗です。 食材についても非常に気を遣って、口の中でとろけるクオリティの高い食べ物だけをお客様に提供しています。 また、私たちは10時間以上煮込んで作った特製ソースを使ってモツソースを提供しています。 自家製の日本タレソースとレモン塩をつけてお召し上がりいただけます。 釜山南川洞の居酒屋としても有名な韓国料理店の主力メニューは、盛り合わせ羊ホルモン、和牛、イベリコ豚の肩ロースです。 当店ではプレイスクーポンイベントや、様々な店内イベントも行っておりますので、ぜひご利用ください。 営業時間は午後4時から午前1時までであり、ブログやインスタグラムなどのレビューを見て訪問すると、どのメニューを選ぶか悩みが少なくなります。 店舗は釜山市水営区荒嶺大路481番キル56に位置しており、駐車は建物の左側にあり、ナムチョン(南川)ビーチ公営駐車場やナムチョン(南川)ビーチ公営駐車場をご利用いただけます。 公共交通機関でいらっしゃる時は南川駅3番出口で降りて4分(266m)の距離です。当店のメニューとしては、モツ鍋、羊のホルモン盛り合わせ、特養、シマチョウ、塩筒、和牛、牛タン、イベリコプルマ、イベリコ豚肩ロースなど様々なメニューがあります。 また、セットメニューとマッシュルームもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "アミヤンコプチャンはどこに位置していますか？",
            "answer": "アミヤンコプチャンは釜山広域市水営区荒嶺大路481番キル561階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アミヤンコプチャンの経歴は何年ですか？",
            "answer": "アミヤンコプチャンは20年の経歴を誇っています。"
        },
        {
            "question": "アミヤンコプチャンではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "アミヤンコプチャンではジェラ·バズを専門的に焼き、上質な肉を使用した料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アミヤンコプチャンの特徴的な食材は何ですか？",
            "answer": "アミヤンコプチャンではマーブルスコア7以上の和牛を使用しています。"
        },
        {
            "question": "アミヤンコプチャンで楽しめる肉の部位は何ですか？",
            "answer": "アミヤンコプチャンではホルモン、シマチョウ、特養、炎筒、牛タンなど様々な部位を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アミヤンコプチャンのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "アミヤンコプチャンのおすすめメニューは盛り合わせ羊ホルモン、和牛、イベリコ豚の肩ロースです。"
        },
        {
            "question": "アミヤンコプチャンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アミヤンコプチャンの営業時間は午後4時から午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "アミヤンコプチャンの駐車場はありますか？",
            "answer": "アミヤンコプチャンの駐車場は建物の左側にあり、ナムチョン(南川)ビーチ公営駐車場やナムチョン(南川)ビーチ公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アミヤンコプチャンへのアクセスはどのようになりますか？",
            "answer": "アミヤンコプチャンへのアクセスは、公共交通機関を利用する場合は南川駅3番出口から徒歩4分(266m)です。"
        },
        {
            "question": "アミヤンコプチャンで利用できるクーポンやイベントはありますか？",
            "answer": "アミヤンコプチャンではプレイスクーポンイベントや様々な店内イベントを行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 496
    }
}